[勿用BNS] 網購口罩集運討論36

內容及資料僅供參考，投資涉及風險，口罩價格可升亦可跌，甚至變成亳無價值。投資者在決定是否購買有關口罩之前應先閱讀有關風險評估，以了解該建議發售之詳細資料，並應就本身的財務、其他狀況及需要，詳細考慮並決定購買有關口罩是否切合本身特定的需要，若有需要更應咨詢其他專業意見，方可作出有關購買決定。
忠告：親自買罩 咪俾錢炒狗

間間集運都爆，唔好再問邊間快啲邊間好用，根本就無人知。記得留意返集運公司對體積重收費同要求，隨時運費貴過口罩本身，重有拒收嘅風險存在。
TENSO寄DHL要另外寄email查詢，佢要另外同你度size計運費。

日本快遞公司代號
Amazon自己送
カトーレック= Katolec = 老人 = 師奶(平均年齡42.4)
ヤマト運輸 = Yamato = 貓

麻煩大家Amazon唔好再用殘體字 有得揀英文/日文

yeah

8910都冇張派彩

bns 預計到達本地倉庫時間
仲有無
17/2-29/2
26/2-5/3
27/2-6/3

12/3-18/3

bns 預計到達本地倉庫時間
仲有無
17/2-29/2
26/2-5/3
27/2-6/3
12/3-18/3

8號架船去撚咗邊度呀

正於美國安克拉治等待機位回港

一開始話要清貨 又話同空運差唔多時間先有第一批船17-29
點知之前keep住有用船 但繼續收空運價
講到蝕7位數 仲唔係船運到食返你一大筆

沉撚左

如果呢批係8,9,10號出庫
分分鐘10號個堆櫃係哂面
8號個堆櫃係哂底

其實係賺七位數

邊架8號? 8號出庫?

轉送Japan
今日到左倉 請問大約幾耐先會見到佢update 入倉？🙏🏻
因為見到個website 無位入單number

除咗拋西瓜
仲要搵埋飛機黑盒

28/2-7/3

用4px去計佢就知佢賺幾多
你租左個倉 請多左人 我都明
被逼用船我都無選擇

其實當初驚佢好似泰國咁禁運
拿拿臨推出海都ok
你話時間同飛機差不多

唔好話你蝕緊錢就好

又有打手開始放流料，上個Post話有船剛到，
立即check oocl,evergreen，等等船期
最近係禽日16:30，嚟緊最快明晚先再有船
當然唔排除佢再D古靈精怪公司、或係大陸落櫃，
咁就小弟不才，check唔到

bns 預計到達本地倉庫時間
仲有無
1) 17/2-29/2
2) 26/2-5/3
3) 27/2-6/3
4) 28/2-7/3
5) 12/3-18/3

屌你老母BNS出黎解釋未

5個期都有齊

全部係哂五 真係開心

乜鳩剛到呀
擺到明扔低隻櫃就係到等運到
可能之前唔夠人手 依家夠咪拆下櫃

得返12-18

就算空運蝕, 用海運 COVER到條數
海運呢期, 運咗成7成貨量 又唔洗請運輸派去自取點.

慢慢等喇大家

BNS用家留個名

由三月一日起，Buyippee買+易之代購、代運手續費及順豐到付手續費將暫時回復正常收費模式。

每個代運訂單的手續費為 $20HKD、每個代購訂單的手續費為 $50HKD；選用順豐到付需支付訂單總收費+到付費用+$10手續費。

大半個月都未收到貨

我都有用佢
有左bns做對比 其他都好好

講咁耐都未報

Bns係咪連自提點都爆埋
準備發貨左咁耐

尋日中午個post有人落去話好吉

繼續屌到打手覆：

BNS mon post 狗！
我就嚟屌你老母架啦

問過你好撚多次我有件罩2月頭到日本倉，一直都無入庫記錄，宜家2月尾，你個爛鬼System 又話超過45天的貨件會自動在系統中刪除，你係整唔見咗就交代一下啦，唔做入倉就唔好撚收貨！
網上問你5日啦又唔撚覆！

我已經唔期望短時間內收，只係唔好撚整唔見我件貨！

我有張單秒速出左email拎貨
利申：船運

利申：旺角自提點
呢個速度平時自提箱都差唔多到

日本定美國？

岩岩過左去觀塘, 無人

幾時轉status
通常四五點先有email?

美國 anc 6號貨 好撚開心 又比人呃左

我個email 就 下午5:25

或者收工先有
最好五點前啦

自提點 點會有人
都無貨比人拎

屌 我都係6號 anc
上星期又話會清晒 即係又講大話啦
全盛時期bns 可以講幾多大話？

得1,3,5
我懷疑2-4 其實係同一船

我太天真了 竟然會信左bns

有冇人8號10號船運 係乜都收唔到

是撚旦啦
信唔信都係無架啦

大把人陪你
我10號出庫船運, 完全無反應

屌你終於有盒船轉左做準備
但係咪要7日內去? 唔係要1盒去1次嘛

仲未轉任何野揮手區

你可以博下唔拎 睇佢會唔會收存存倉費之類

呢個星期又一班人準備攞貨 上岸

貨唔到手，點兜都無用....仲有，雖然講到口臭，但係.....

又船運又冇得合件又要自己去葵芳拎都收原價仲要等咁撚耐

點解仲要我地體諒

你好

轉完準備仲要等收code
應該係由收code個日起計

8/10號苦主乜柒都冇變

張單幾耐？

Same here

你係度講都冇用 一係就拉大隊上去

08/02/2020 2:40 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 3:02 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 11:14 AM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 12:04 PM Arriving 17Feb - 29Feb
09/02/2020 11:22 PM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:58 AM Arriving 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:24 PM Arriving 17Feb - 29Feb

無一單中

收到email 啦

【中國倉庫將拒收貨件 】

Diu 我5號

06/02/2020 5:40 PM
正於美國安克拉治等待機位回港

4px快撚到
今日到倉就有sms話入左庫

8 9 10號都有 如果佢分開出我都唔知點算

其實我比錢果陣佢寫明空運
可以咁樣單方面改做船運架？利申唔識

唯有分開去拎 如果等罩用

可能佢地入左同一隻櫃

即刻就轉左

咁幸福
記得去還神

由準備到收code要幾耐
利申：17-29 Feb

有d 應該係直接速遞倉出
有d 就係bns 倉出
一個拎得一個未

如果轉咗 CODE同一日就有喇

我一個鍾內

我有單飛機貨, 琴日晏就4點幾轉咗準備, 到宜家都無code

飛機有撚排喇
船運同一日會有

儲多啲先去囉

Hi, my friend

KEEP得個七日
分開船期的話

一個鐘呱
但係好撚遠, 放工去要早走, 一次半次就得啫

而家飛機預兩日起碼

咁撚多玩法, 真係跟唔切
我最大lot係17-29, 幾時有!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

有冇船運update

就係大把人想儲埋一次過去拎 頂9住晒啲倉位
搞到我咩都收唔到

8/2 & 10/2 苦主

2點幾收到17-29
其中一單拎得
多撚謝哂bns

你幾號出庫??

08/02/2020 12:37 PM Arriving 17Feb - 29Feb
幾時派到我啊

試過6日都無轉過

9/2 轉左準備發貨

白元120x 3計4磅， 俾我想像中輕，
之前60x3 計3磅

準備發貨幾耐可以攞？

同一批7日都夠掛
我估

不了 星期六一次過拎

未有Update

收8點半

暫時统計:
兩盒50裝三次元
兩盒60裝白元
一盒1313

全部收2磅

呢個星期上岸, 消消氣...

琴日有巴打上門睇過
根本無貨

尋日有人去葵芳船自取個度話無咩人
可能唔係咁呢
早d拎就移到位比未落貨既人

見到 fb 有人講

日本船運到香港只行五日船，出面拆貨多數兩個工作天，好少超過四個工作天

屌你老母bns 我 8,9 出庫一單都無

一樣
之前3盒60 計我3磅
今次3盒120 點知4磅

無咁多，3-4隻
pallet 櫃 最多都係五隻

結果落左單over一個月都未收到,仲要比空運錢,講真,你當初話同空運差唔多快,大家冇咩所謂,始終驚停出口,點知果陣船又冇上,又逼人去老鍊咁遠拎,又唔比合併,單方面改晒所有野,執硬啦你老母

琴日個巴打好似係去觀塘

我地依啲船運係葵芳
上星期去過 的確係唔少貨積左係到

同一批十隻櫃 一頭一尾都過七日

船真係好撚伏
好多骨係空運周不時彈下就到左本地倉

無咩人"去拎貨"
因為個個都想堆多幾件先一次過拎
啲貨就係咁積晒係到
搞到無位上新貨

宜家唔止tenso俾件dhl慢咗，連dhl送貨速度都慢咗

咦我岩岩發現下一批係26-5
即係聽日

其實有無10號, 有人拎過貨?
通常都係8號拎到.. 9號10號係咪沉撚咗船

我27-6
當6號

都話今次有10隻櫃
17-29得返四隻櫃
仲有6隻櫃咪下一批日期
計到啱啱好

唔係想串你
個倉門口無咩貨
得好少船櫃落左貨咋嘛

4 pm 準備發貨， 希望5:30 pm 有密碼。

我都有貨係8號

通常係9,10號就真
8號就沉撚左

8 9 10都有份 ，全部沉曬

唔撚係掛
我有10號貨仔喎

me too 屌你老母bns

美亞買其他野DHL直送
連續兩日scheduled for delivery as agree 唔知做乜

又唔撚中

其實我果日係到都留左大半個鐘有多 你留左幾耐睇左佢地運作幾耐?
雖然佢地唔係公關講咁 做到仆晒街有幾忙
但都見佢地10分鐘左右就推一板貨入去
入到去做啲咩就睇唔到

我都係苦主 我都屌緊佢地
係到只係想人有貨就拎 唔好阻住啲位
大把我依啲不被選中既 等緊你地啲位吉返出黎上新貨

你唔洗開口埋口就話串定唔串咁既 對件事有咩幫助?

因為細件堆堆插插如果骨係幾支筆都要去葵芳我會喊

4:28 pm 轉左可以攞貨啦

幾號?

9號凌晨

我係喎 順豐算撚數

我4號呀！

我夜晚11點幾 仲未有

你真係留咗半個鐘？
我下次留意下出面有乜人先

全部加埋係2磅?
我三盒60裝白元, 佢收我3磅....

我只係去過一次咁大把
留係因為有特殊情況 正常人都唔會想留係果到

Bns10號船貨出庫
啱啱收到通知終於拎得

me2

8號都未出 ...

全部分別兩磅 分咗三張單

係BNS 拆櫃處理要時間
唔係無人拎件所以BNS 上唔到貨
因為上面真係好空
你上過去就明

利申
我得一件貨到左都去拎左

笑撚左
三單8,9 號影都無

arriving 17 ~ 29, 會唔會等到3月中

個PK老闆未又出黎做show扮手足囉
自然有新人入局, 再感謝 BNS

觀塘吉到仆街喎
完全唔覺得多貨

過再頭七有空位接新一隻死窮鬼西客

想問用fedex係唔係一定會送咗中先到香港架？

你係無睇我講既野?
我咪講我上過去亦留左係果到大半個鐘

我有9張單比佢地拎左去坐船
要我分9次去拎我都會 不過會屌住BNS 咁去拎

有人親身上過去話好空喎 !!!!!!!
邊一個人講大話呢 ???

今日ANC有無人派左彩？

一路講緊船運
船運只係得葵芳 突然彈個觀塘出黎 答你唔到wo

其實有公司account走速遞唔係天價
大把人願意比多少少好過塞死

你上過起五樓？

想當日bns話唔夠人手拆貨
我話義工幫手都制 最緊要快拎到口罩
但佢地拒絕
根本唔係人手問題 係管理問題
一日拆得一櫃 如果多人手
拆多一櫃都唔成問題

一早話連炒散錢都慳返

人地有公司規矩 唔可以亂來嘛

緊係啦, 隻船扮 ship 出黎架咋
揚左點算呀

做義工大哂?
你拆貨個陣唔小心整親, 你係無得claim工傷
人地公司自己賠償比你?
咁不如多一事不如少一事

件貨比預期早到左

我都係今日ship out

7單 8/2
1單 9/2
1單 10/2
全部冇影

其實佢係咪有system delay
開始唔信佢有ot到咁夜
半夜1點仲入庫出庫

9/2 11:45pm 終於到24/1買

5號入左本地倉庫

8 號 2PM
9 號, 10, 11 PM 一單都收唔到
擺明黎到香港都係 first in last out 啦話
做唔到就唔好話自己優先處理啦 仲係到扮慘扮認真處理 肺炎死啦你地

規矩咪慳得就慳，有咁多賺咁多

我5號都入咗

8號仲未有呀仆街bns

無咩事我出返去先

10 12:15 12:16 都冇

10/02/2020 2:07 AM
10/02/2020 1:10 AM
點解人人都有我冇架

8號繼續叫春

katolec ?

係

屌，好近

Email 收到？

到左香港機場幾日都未轉status

又係遲黎先上岸?

巴打幾時俾錢？
我21號俾錢今日先ship out

我9號仲未派彩

19

8號冇出現過 食屎

ANC又話weekend全部到香港
而家乜update都無，你話到咗拆緊櫃我都信住你先吖
即係上個禮拜又講大話

10 號 9號 8 號一單都冇

上佢個網check 4:24pm有轉運單

bns 10號買 14號入庫 今日自提點取貨

一樣

bns is a joke

shitbao 都到左自取攞得。

大佬 我 8 號出左啦

消失的黑貓到底係唔係呢隻船度

so far用左7 8次
全部都係AK就直到香港
未試過送中

8號到日本倉都未拎
飛機速度係唔同D

點解我唔係選面包, P仔.
選咗BNS, 張相見到有船, 有飛機大炮, 一生一世.
原來係空心老官楊思琪
佢老味, 依家有大有細 ....只有等...唔想落咗個堆貨.

即係你空運啦 分分鐘快過我地船運

so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時so far 空運個啲都好準時

17至29號船運
收到通知拎得貨

同期既各位快啲去睇下

一單都唔中

屌佢老味又lifo呀

1/2 出庫
正於美國安克拉治等待機位回港

轉左一定係有email 所以冇既基本上f5都冇用 仲未有

bns 預計到達本地倉庫時間

1) 17/2-29/2
2) 26/2-5/3
3) 27/2-6/3
4) 28/2-7/3
5) 12/3-18/3

第一批到本地倉庫既最後期係29號
我當你29號先到倉
2號拆得晒櫃未？
3號可以拎未？
你一批delay 其他一路延 不得了

乜都冇

1日
預24個鐘

屌你老母 LIFO 我一定叫人咪撚再用BNS

事實就係，飛機同船都係，你快啲出手叫人喇

8號船未有，10號尋日已經有

飛機

你個名

有冇人用shitbao
幾單都唔算慢

冇野慢得過BNS

我分兩批 bns 同 shitbao
Shitbao都到齊 仲快過bns

有咩優惠

分散投資其中一間用shipbao
唔可以話好快 係keep住有黎
有左bns做對比 邊間都好

等機位等咗幾日
東京係咪咁full

bns日本倉3/2號簽收而家都未入庫

無bns 咁慢先

有冇9號amazon有消息

4號正於美國安克拉治等待機位回港
6號都正於美國安克拉治等待機位回港

有無人件貨起香港機場stuck 左幾日都未通知拎得

4px 18號上機...今日land左唔知邊到

無轉過

有件日本16號BNS出庫，今日到香港啦

屌

中轉返黎 應該快了

等到悶悶地講個笑話：bns

今日又派完彩？

10號2:04am 無反應

等到悶悶地講個笑話：bns用家

等到悶悶地講個笑話：bns船運用家

2月14號 sagawa 派送

屌

14 號出庫，坐緊船

兩張8號出庫，又係冇影

被船運

4pk二月頭兩件貨德國入庫 上星期話出埋所有貨就關閉個倉庫因為太難

結果佢出左一件無出另一件 已經同我講要等疫情過後先同我寄

我屌你老母我到時洗你寄呀

不過我仲有貨喺安克拉治黑洞度

開始覺得 BNS 係特登
你地屌我 last in first out 呀嘛
就撚鳩你地話照優先處理, 但照樣 last in first out 慢慢等啦契弟

6件貨，6張單，無得合
BnS 又進賬不少

大戶炒家

想問下巴絲們用BNS 收件後大概幾多日先入庫
UPS話BNS簽收左 但個網又未update都唔知係咪真係收左貨

頭先f5完留意到呢句野

貨件資料不能人手刪除，超過45天的貨件會自動在系統中刪除。

如果45 日係由申報或者出庫開始計就正

2月9 號。11:45pm 老人未收到

垃圾bns

我應該俾佢Blacklist埋

你真係慘D.... 依班仆街真係 做生意做到咁撚陰質

即係我埋貨3月中就夠45日
精彩

我打算等埋8號先拎巴打唔洗咁灰，17-29應該今個星期會派曬彩既

你講得e句，即BnS仲未肯賠比你

討論左咁耐 有心一早跟進左

係唔係今次到左老人櫃？
暫時未見貓派彩

我10號個件係老人阿，8號貓未派

今日派彩有無8號船

黑貓貨？

【韓國禁運⛔】

韓國政府將於 2 月 26 日凌晨開始至 4 月 30 日禁止口罩及搓手液等防疫用品出口，已落單訂購嘅請盡快向賣家取消訂單。我們會嘗試轉運已送到倉庫嘅口罩類及搓手液等防疫用品貨件，如未能成功轉運嘅話，將會暫存於倉庫直至 5 月 1 日再作轉運，不便之處，敬請原諒。

By bns

無灰
我 ems dhl 果d 都到哂
見到e 間公司咁樣處理真係好撚嬲

2:08都冇反應

8號出庫完全冇聲氣，佢應該係 last in first out, 屌

成功攞貨

今次經驗 shitbao > bns
當然，可能我都只係shitbao LIFO （if any) 幸運兒

9/2 Katolec ?

yes

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

屌，我仲未有

8號派未

Bns依家成個做野手法，感覺係想賺完呢一獲大既
就執左bns換個名再做

冇

呀蛇，呢間bns昆左好多人架！

我有件20號簽收仍未入庫

有個朋友十號出庫拎得啦
我9號仲未派彩

屌你老母bns，簽收左冇撚哂status

我有件經日本郵政30/01到倉簽收，今日都未見入庫。
我已經當比BnS偷咗，希望你唔好有同樣結果

同你一樣狀態啲搓手液4月到唔到

岩岩行去拎左件骨
好撚多板收係幕後面

你去嗰陣時見唔見到有人喺度上緊貨？

韓國禁運了, 日本不遠矣?

冇寫人工既?

即係仲未拆哂
倉入面多唔多板未拎？

無
但係應該好多未入機
個場空到一個點
應該用得三成左右

應該寫錯係晚餐時間

Salary
13,000 - 14,000 / month

我去果時見無人拆, 你去果時有冇見到人拆板?

睇唔哂 睇面應該4-5板

no
好似仲係wrap哂膠紙

同機

睇到了sorry
呢排冇job其實可以試下

cls 應該可以收一收皮先

住得近先好考慮
個位實在太閪 去過一次都驚

佢啲staff過美國應該

今個星期 賣豬仔貨到啦. . . .

住好遠 佢收夜晚12點真係有D煩
除非渣車返工

勉強都仲有巴士同埋黨鐵

同你一樣

我頭先都係渣車過去
係幾卡拉既

巴士站行過去行到仆街

真心眼見好多staff行行企企
巴打既描述係岩既

唔使分咩8號船10號船啦個出庫時間假架
啱啱問cs佢話個個時間係派送公司安排上船個陣幾時update到佢地就係幾時
同實際出庫時間無關¯\_(ツ)_/¯

同機，今早CS話星期五到。
另外，"2020-02-25 16:50:41[香港國際機場] 香港 航班降落"

........嘩我屌
出庫時間佢入電腦都關物流公司事？

8號依然冇休息

狗鐵應該近啲

最慘咪就係逼住坐囉

賺咁多先出 13K

去廁所都要問下派送公司 唔係冇得去間野真係on99

3個月約 比人中出即飛

Uber幫到你
同埋要講下
點解唔開夠兩條line清客
bns有人見到就開兩條link快快手清左啲客佢啦

想佢到齊，一次過Call uber , 真係好遠

龍門任佢擺，飄移境界

都話星期一去踩場果陣，5-6條友睇場，冇嘢do的

我10簽都未入

佢個位咁晚放工
等比人老笠

乜都派送公司
咁出糧係咪又分返份比派送公司呀

一齊中肺炎啦ON9

直接話自己控制唔到先後次序咪得囉
乜撚嘢派送公司

屌佢老母 繼續推卸責任

前兩日去bns 自取一盒口罩 運費$2
其實咩事
不過都等咗廿幾日

千錯萬錯bns唔會錯

2蚊係點計出黎？0.1磅？

我見到email都以為打錯
去到 個職員大大聲話 「2蚊！」

好感動，成田黑洞件終於可以去旺角拎，但仲有三件船仔都未知開船未

新會員 減$20嘛
一磅$22 -$20 咪$2

10號14號各2件全坐船應該沉哂落海

正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港 正於美國安克拉治等待機位回港

終於有單坐完船拎得

正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港 正於日本成田等待機位回港

大家覺得今晚會唔會派彩

巴打岩收到email 可以攞？
咩日子咩速遞？

請飛機師去ANC送貨返黎做好啦

10號幾點出庫？

比多d錢轉high priority

岩岩收 8號出庫坐船返

仲請唔請打手

有3單拎得！突然！

我係零

黑貓？

佢話已經到左ANC果啲比錢都轉唔到丫嘛
咁咪請個機師返黎包機送啲貨返黎囉

安排上船時間。。。但返到黎你又LIFO

應該慢慢出緊

老人

希望8號黑貓冇入過庫嘅單都送埋嚟啦

咩日子咩速遞？
日本船?

幾時收到的？

個email? 岩岩收到

架船係咪變咗潛水艇

直頭潛撚左落地核

講起又講 10號日本倉收左
個批係點? 係黑洞入面?

29/1

BNS (潛水)

5張號都白果
三月中前拎到當我贏

有單8號出庫既船單
今日拎得

黑貓定katolec

有名你叫Boat and Sunk

運單創建時間 10/02/2020 1:38 AM
準備發貨時間 25/02/2020 7:43 PM

本身expect 17-29 Feb

點都改到合適既名

katolec
之前都有單1FEB到日本倉 15號到左 呢單係空運

係未派彩到12點?

bull and shit

黑貓成最後的輸家

有件十號delivered 既 仲未入倉
佢聲稱入唔切 送到返香港先有update

淨係10號拎得

BNS 美國倉 20 號簽收，今日都仲未入庫
哀號，我箱 7093 呀

邊間咁淒涼
我以後自己21日都算係咁

呢個都係得2盒
有單大貨老人送既仲未有消息

全部都係老人單派貨

FILTER真心慘

27/1

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

係咪沉晒船？

啱啱收到通知 聽日攞到件1313 1磅 屌佢仲有十張單未有消息 會唔會逐件叫我去攞 屌佢 盒盒收我$22？

我同一網站同一貨品同一速遞sagawa
都係8號上午出庫
拎左5/6 仲有1/6 未拎到
佢d櫃都唔知點分
分分鐘消失埋無錢賠

1313 1磅咁輕

唔知但之後會唔會一盒罩 就收22$ 我仲有十張唔同嘅單

bns船 冇合併 每件起價22

bns 三單終於派哂彩
8 號, 9 號出庫
amazon katolec 黑貓

佢有出post話呢批船係逐單計 冇得合併

屌佢老母 佢迫鳩我轉自動轉運架啵 有責任同我pack翻好架嘛 我冇俾錢佢咩講到自己做善事開善堂咁款 又話蝕幾多幾多 屌佢老母 一單收我$22我用嚟做咩鳩

屌佢老母啦我冇叫佢用船關我撚事

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

我乜柒都冇
手足係唔係同一水船？

我5張8號冇一張中
究竟有冇上船

之後有兩單係船 都係啲骨嚟 我唔想賺佢呀 佢計翻均真就得啦

其他冇顯示喺葵芳攞嘅係咪都唔係船運？

1313搶到咁多 抵俾啦

Sor 睇錯
爭黑貓果張未派
但老人同amazon 派左

10/02/2020 1:42 AM - 老人

依舊乜撚都冇

8 號amazon 仲未派彩

老人amazon 中唔中我個批

估唔到黑貓係最後果批

04/02/2020 12:29 PM 正於美國安克拉治等待機位回港
08/02/2020 2:40 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 3:02 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 11:14 AM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 12:04 PM Arriving 17Feb - 29Feb
09/02/2020 11:22 PM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:58 AM Arriving 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:24 PM Arriving 17Feb - 29Feb

我09/02/2020 10:52 PM - Amazon

同你一樣 仲未派

係咪未派彩？

仲未有，屌老母

個野壞左啊！

除翻開都唔貴嘅 唉 算啦 諗諗下 有得攞就得

04/02/2020 12:29 PM 正於美國安克拉治等待機位回港

01/02/2020 10:02 AM
正於美國安克拉治等待機位回港

9/2/2020 10:45 pm Amazon
一樣未有

4磅咋喎
你又比人呃

係咪痴撚線
冇一單中

豬咀廿號入美國 係咪5月先拎到

08/02/2020 1:28 PM Arriving 17Feb - 29Feb
09/02/2020 11:31 PM Arriving 17Feb - 29Feb
8號黑貓
9號AMAZON
仲未有

2月10老人收到

08/02/2020 12:03 PM - 黑貓
08/02/2020 12:33 PM - 黑貓
09/02/2020 10:40 PM - Amazon
10/02/2020 1:42 AM - 老人

10/02/2020 1:42 AM - 老人

係咪呢個時間架

武漢大叔你好

我1:04左右

8/2 Sagawa 仲未開

我一啲都唔好

本身 amazon 出庫早過你
另一單原來係黑貓先真
係十號 1AM
同上面D 巴打講係真 佢轉運單有個係運單創建時間 同出庫個時間係唔同 應該亂哂

真係差唔多一樣
姐係仲未開櫃整 8同9號貨

1月尾買2月3號送到bsn日本倉而家都仲未入庫
其實是咪已經唔見咗

08/02/2020 12:37 PM 黑貓

bns真係世界級垃圾

岩岩拎完一單
食完野上車一望
另一單又拎得

黑貓就

屌
從來沒我份~

我都有一件10號一件19號咁樣消失緊

三盒 997 加一盒 1313 5 磅係咪算係咁

我都有單十號日本倉 原本佛系等 不過見入左黑洞都講一講

乜日子出庫

黑貓二月十號一單未有

想問問TENSO集中包裝 岩岩REQUEST左集中包
發現集漏左一單，有冇人試過CANCEL再集過....

其實船運果批咁樣分開逐件計法
買得多真係同用 ems / dhl 差唔多價 最多都係差一百幾十

佢而家都唔敢回答ANC啲貨既status

買左好少，60對

本身都係自動轉運，我真係冇所謂
但最緊要到啊...

埋單300美金, 60對, 未計運費
本身supplier拖左我半個月，bns又拖我起碼半個月

而最最最重要嘅係，現時我哋安排嘅船運同空運時間差別唔大，第一批上到船嘅貨件預計 2 月中就抵港，其餘貨件亦會於 2 月內到達。

2月仲有4日

今日拎個單10號
岩岩拎得個單都係10號
凌晨12點 1點 兩單都係老人派

終於冇晒罩係BNS
祝大家都快D 脫苦海

應該到就到左

但唔代表2月內拎得

正正就係我上星期係果到留左大半個鐘見到既野
但頭先有個巴打唔信我 想串9我
佢地平均5-10分鐘就會係出面推一板入去

我仲爭一張8號單
8號係咪沉左船

邊間先

1:41 am 無反應

岩岩發現日本坐船返嚟個箱超快適到左

屌10號批貨仲早過9號

點解個個10號都收到，我仲未！

張相FB見到

喺苦主區見到

我仲爭一張8號黑貓08/02/2020 11:45 AM

今日bns派大彩屌細力d

5張8號黑貓都冇
中唔中都會屌
屌佢冇誠信

笑撚到仆街

係咪可以期待2月底批貨啦

佢一定係其中一個BNS既苦主

幾錢？手提printer?

Feel到怨念好深

2月中都未派

唔會收到貨就變護主犬

大彩都冇8號黑貓

我都無 爭呢張

爭8號黑貓先一次過去拎

好野黎

屌 我10/2 01:48 無料到

我一張都冇呀

7張單 一件都未收到

但好多印刷品用laser印既話
用左呢個野印完都好易睇到地址果D, 因為會laser印係凸起小小

咁佢都無錯既
個埸的確幾空
啲貨收埋哂唔知做咩
大家既角度唔同姐

佢個新場一入門口分左右。右係上晒架。未拆未上嗰啲收係左邊，有塊布隔住。

3張都唔中呀點呀

姐係我當日去完之後 好多人去左拎
但BNS hea 9懶懶閒唔清貨唔上架
屌

唔好望個出庫時間啦 假架
10號根本船都無

幾時問

搭緊飛機返香港
全部骨都飛機返

屌 咁我27-6號咪....

上架個到多貨?
多貨塞住所以左邊個d上唔到架?

無錯
佢塊野仲要係白白地色有淺色花
去過應該都知，可以證明我上過去

兩粒鐘前
根據佢講法👇🏻
另外出庫時間 是已作安排寄出既意思 (內容包括等待上機、安排清關、到達清關、運到倉庫等), 的轉運程序
（譯：出庫時間係派送公司俾，唔撚係bns問題）
唔代表係個日上船架

你係咪新會員呀

所有新註冊會員可自動獲得 $20 迎新運費。自取劃一由 $22/lb 起，價錢已包括所有國際轉運及本地取件費用。

唔多貨，好鬆動

哦你誤解左姐
佢話arriving無10 feb

仲以為佢爆曬冇位上架

根本唔多貨
只係一路堆係到無人上架
上左架既貨都佔得唔多

原來係咁
不過之後都唔會再用佢

希望係😂唔識同佢個台妹腔溝通
但總之問出黎就係8號黑貓應該係
*29Feb 或之前 到達自提點*

我有單同你一樣 2月8出庫 今日都未拎得

8，9，10號出庫都係同一隻船
只係貨太多 用左3日出庫處理果隻船嘅貨

應該係

拎曬骨都未有罩

3條飛 8 9 10號 老人 貓 amazon都未派到我

真心唔撚明點解可以10號快出過9號8號

因為佢個出庫唔等於開船
所以10號出實際上有可能快過8號出囉

呢單之前話老人記錄重覆左 一日唔派彩一日都驚真係要轉三月

唔肯定 佢直接覆我
*我們第一批有船運為 Arriving 17Feb – 29Feb, 有部分仍未到達香港*
我覺得直頭有野未埋岸

佢後尾改返17-29/2
同埋好多巴打都收到前後出庫既單
但我唔係被選中

又話日至二會到

就係唔知佢係亂改定點 佢根本check唔返係咪真係上左 應該係老人答佢咩佢就當咩

又話第一船係4櫃=17-29
第二船6櫃=27-6
頂佢咩

今晚有冇派彩

頭先8點幾又派多次

我無
繼續等*29Feb 或之前 到達自提點*

運單創建日時間 14/02/2020 4:14 AM
準備發貨時間 24/02/2020 11:59 AM

仲未持得

仲未拎得

就嚟EXPECTED過埋，都未出arriving

佢無講錯
你真係無俾人呃?

8號既又無任何消息

根本騙案
上個禮拜五係amazon us訂野直送後日都到了
1月訂口罩仲未上岸

同路人

BNS 苦主+1

美國有件16號出庫 安克拉治等上機
之後岩岩轉左status話有轉運單
但禁去轉運單果頁又無左...

佢Facebook唔係話星期二會到哂第一批船運？我屌佢老母

今晚船貨無派新彩？

派左好多啦 係我地冇份姐

樓上ching有講可能係理解問題
但同一個cs有覆我第一批有船運(Arrv 17Feb – 29Feb)有部分仍未到港🌚

所以咪問有冇再繼續派

我 14/02/2020 4:50 AM 出庫,
預計28/02/2020 到
仲未收到轉運單
巴打d 預計日期係咪同我一樣

岩岩收到啲Amazon US 買既3m 1826口罩
發覺好撚薄

有冇人都買左？
黑色盒 秦仔貨

我諗應該派到12點掛 佢請人都係去到12點

你老母閪呢兩日都冇就一齊攬撚住死

都係避唔到要炒價買

1月未買撚到而家累撚到我成個2月冇出過街
你老母等仆街死啦

有冇得唔去葵芳自提點拎

等兩星期後搵順豐

跟據我從上面d留言推測
8號黑貓應該沉l左船 玩撚完

唔該晒

係就好
一齊玩撚完

3月中先到

望咗依句一星期

有派

黑貓delivered但又未入庫個啲究竟係點架

有冇人未入庫黑貓到左香港

tenso已爆
親測唔知要等幾耐

我估 CS 係指隻櫃未到自己倉，可能仲係碼頭未攞櫃
BNS 係冇人手既話一次攞咁多隻櫃出黎都冇用

有張單27號，有預感會早過8號d 單

上個po有巴打話上到去 有好幾板係布後面 上架既貨又唔係多
counter就6-7人係到冇野做咁

做乜唔拆貨

8號都未有消息

到我都會等順豐再等多14日
到時pack由順豐寄，又太多人，要多14日
1月買嘅口罩就可發係4月拎到

有無人用gobuyship
我有一單老人話8號送咗，不過前幾日睇gobuyship Facebook 佢話老人送咗去第二度要叫老人再配送
我㩒咗幾日老人都無反應

你急佢唔急，到時又尻吹咪搞掂囉，又唔係第一次尻嗡

今晚應該派晒彩了

無
成批貨跌撚左落海
完全無消息

我原本預計24號

我有另一張單同你一樣

想問下如果美國寄翻香港應該用邊間?
有冇得上門取件架?
因為件貨唔經amazon所以唔識搞

3盒832幾重？

1.8lb

今日比左錢，唔知dhl幾時派到

下一間BF / Shipgo

放左幾單入去仲等緊

仆街bns計我3lb

same 到倉日期仲係28
另外有2單唔係口罩 之前買但遲出庫就成田

講出嚟俾人打
2月3網上訂
2月8 到左香港

但我唔會變打手
因為2月1訂嗰啲
仲係海中心呼喚緊愛

又完一日 到最後一張單都收唔到 繼續又要屌bns

等到EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020都黎緊都仲未有得攞Arriving 17Feb - 29Feb

正常發揮
我有件骨用左3日就出庫
已到達香港國際機場

已不意外
佛系等->等到屌出黎->成佛

me too不設覆磅

係咪白元60我收2.6 lbs

係
仲要無得覆磅
任佢講

白元60月頭bns飛機貨都係計我2.6

MillionDEAL班仆街客服唔撚應機 D貨又冇消息 屌佢老母 都唔知點搞

紙皮箱 + 空氣

好撚想知佢點拆櫃，係咪果兩櫃都未拆晒定未上架分zone拎散貨
屌佢老母有冇咁撚慢呀

BNS船運17-29?

似未到

屌你老母bns 仲有2件未入倉

啱啱到咗貨，想問點樣寄順豐?
我Q&A見佢教去本地倉庫到揀，但我張單已經落咗去轉運單到?
我個陣係揀合併集運

想問下空運會唔會有日期？

再次呼籲大家千奇唔好用MillionDEAL依間轉運公司 伏到電腦大爆炸

出庫時間 14/02/2020 5:48 AM >EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
出庫時間 14/02/2020 6:19 AM >EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020

船運都LIFO

Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
話咁快到咗 26/2 準備攞貨啦

發夢啦你

最驚到時逐件由順豐送上門 假設有額外附加費總數都幾貴

結果:兩件去到10/3都未有得攞

17-29都未撚攞得呀，屌你

, 今個月強運. 藍盒200個...買完4日到港叫我攞貨...不過唔係BNS..

bns好伏

Shipgo 好貴，一盒832收$150

仲有Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
但我17-29都冇拎過
期望之後果啲日期派先
印證LIFO既BNS傳統

唔撚洗諗
罷用BNS
拎完口罩
再報海關，消委會

入工會

買左兩盒
一盒收$92，另一盒$184

Fb 啲留言好正能量呀

邪教嚟㗎

咁人地真係快啊嘛兩日送到你門口

做開奴隸

1月20日 有緣人先買到
流感肆虐，不少市民都戴口罩自保，但近日不少口罩被搶購一空，亦有藥房坐地起價。記者昨天（20日）到訪驚安之殿堂（DON DON DONKI）尖沙咀店，發現有超過7款口罩，最平只售34元65片，平均每片0.5元，連全城缺貨的N95口罩都有。

會 指定一個日子
OR 正在xxxxxx機場等候

一開始吉之島都有白元賣

你幾單用左幾耐到

presto 200 ＋ 1313*2

最近份件前二日入 啱啱好等左一個星期

琴日行唔覺有

嘩，正呀!

我美倉至少三日先入

唔記得，但我2月11日にお届け済み，日森官方速遞

個POST 成個月前 ...
個陣仲有真係唔出奇
新年打後應該影都唔會見到

又諗起佢話美國倉大唔知日本幾多倍

老人9號保管中 ..白元男女 60 + 60 , BNS 18/3 先到香港.......
香港驚安, 2月都有突擊賣口罩, 有巴打買到 , POST 咗相出來.
無公佈, 有緣人先買到. 唔似屈記公佈咗, 成間舖只得 20盒, 成班人排隊 .比人屌到開花

篇野1月20日

BNS 啲船係咪全部鐵達尼同世越號嚟架屌

10號出庫既今日都係食白果

我buyippee 佢計我1.18kg#it2# $75

屌 垃圾

正於日本成田等待機位回港

屌你老母 中撚哂
全撚FILO

一半bns一半shipbao, 後者由日本倉送到屋企都係12日 前者咪提

成田有可能到左

到底anc嗰百幾板係咪真係拆緊
定其實仲未離開美國

姐係啲舊貨壓撚哂係入面

14/2 Shipbao 今日仲係空運中

01/02/2020 正於美國安克拉治等待機位回港

想問DHL 德國寄香港要幾耐
DHL 日日比既答案都改

又係等機位，冇人答到你

2月尾到3月頭 真係有機, 都等咗成個月.. .
另一單9號保管中. . 等個半月, 3月中.... 忍耐力夠...
你叫我地下次 大時大節, 重點會有信心再佢BNS .
一定有陰影.. 就算送40蚊券. 都唔好預我, 已經唔係錢幾問題. 點平都冇撚用, 失去信心, 又話用空運, 點知依家唔知空定海, 淨係比個日期我等.
大時大節..永不錄用. 唔敢想像下次會點,
平日都唔撚用, 大把集運有實重選擇,包仔, P仔, 4仔, 比多幾十蚊都冇所謂.

一開頭自動轉運時揀左觀塘

一月尾買 去到今日仲係船無update

一開頭你中左老人就
用BNS，日森直送係最快到香港

2月6出庫 今日到左
似係處理左後期貨先
前幾日有人2月16出庫 到先

一單日森都唔中

無買到啦
計返同香港買一樣

用一個禮拜出庫 再飛一個禮拜到香港 然後用一個禮拜上自提

利申 14號上機到而家都未到自提

BNS 1月尾買都未到啦

都唔同 bns 爆倉 4px 無爆過 試諗下兩邊掉轉會點

但DHL 顯示左叫我track HK post
因為will be delivered
已經第3格左

祝好運 用得4px 預左唔準時 非急件先用

機場等候之後係咪都唔會有其他update

唔好用支那野 4px 啦屌 仲有隊長ed 黃嘅可以揀

push

`

Hi有冇人知郵局咩事

日森都同我上晒船

你係咪黑貓定其他？

8號出庫 18拎 係黑貓

5張8號黑貓都冇
係咪冇上船

哦，同sagawa一齊到果少量貓，真好彩

其他果啲貓果架船沉撚咗

唔知係咪一齊到個少量貓仔，我知我好好彩
但佢10號出庫拎得8號未拎得
呢個真係龍門任佢擺

美國倉表示已經唔知講咩好 屌都無力屌
status又無變過
日日上去check，又係anchorage 同local courier's facility

屌到化左就會覺得最緊要件野無入黑洞就好化晒

唉，講大話係有一手

負負得正，正能量

第一批船未搞掂
如果29都未搞掂派晒彩
後面個4批會唔會疫症完
bns 預計到達本地倉庫時間
1) 17/2-29/2
2) 26/2-5/3
3) 27/2-6/3
4) 28/2-7/3
5) 12/3-18/3

見到有人派彩即係佢都做野，已經老懷安慰

教徒：體諒下啦，非常時期，人哋做緊嘢㗎啦，西客

咁都可以變粉絲

17Feb - 29Feb
Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
02/03/2020
28/02/2020
Mar 12, 2020 - Mar 18, 2020
一個單都未拎過

得啖笑唔係做緊野唔通訓緊教喵
空運價船運返

一日未收到晒貨，甩個頭號粉絲仲難過連登甩P

17～29，係咪坐埋咗同一架黑貓船呀

對BNS既要求越來越低微
現在唔好整唔見整爛件就算

我要求高小小
希望1個半月內可以完成入庫、出庫、拎貨

(唔介意去碼頭隔離個倉拎)

要3月中前拎曬貨應該都冇可能會
中左幾單12-18

17Feb - 29Feb

2件既其中一件岩岩收到email拎得
應該都仲拆緊

我飛左兩星期

申報完唔撚見影，都唔撚知幾時到

日森/黑貓/老人?

全部出左庫 1單落左機 3單係天空 3單出庫未上機

屌 我仲係1單都冇

u are not alone

我都係17-29
仲未有
呢個星期唔知有未

老人個件拎得
另一件amazon未得

又開始派彩？

有份件幾星期都未簽收
bns真係集運界既奇蹟

可以等到5月

我已經踏入香港機場黑洞第4日，件貨係香港機場玩左4日都未轉status

今日26號，份10/2黑貓件仍然失蹤

SAME

咁早 希望今日我到

隻貓怕水冇上過船
我5張都係8號黑貓

想問派彩既都係老人件

我得一盒派左彩 係老人

我10號老人冇份

Hi 5號簽收宜家仲未入庫

簡單投票
繼續用bns
永不錄用

BNS: 到港後一次過更新。

我都係老人未派 但見好多黑貓好似冇派過彩咁

黑貓連庫都未入

幾號送到?

有冇重貨巴打直接飛過去個倉屌撚爆BNS
影低佢地究竟點營運

乜更新都冇

請問船運7日定14日內要拎？

尋晚已經有單轉左做轉運單
但仲未有密碼lol

9號晚 amazon入庫係咪入左黑洞
一單都未派彩

上星期五轉咗到而家都未有

貓都未出

跟隊

我望左23日...

直接去安克拉治拎貨走人

好似好多人係等左好耐 但拆開的件唔係佢地個份

屌 我一盒1607 3磅

又要行多轉

20號琴日都落咗機啦喎

環繞地球一周好正常

下屌 咁咪要行兩轉有一件星期六到 另一件星期一轉左 冇影

你好彩有直航

快D繼續派彩

又收一單FEDEX
5日到手

20號係好運，18去左中轉機場

拆開的件唔係我嘅，仲要幫埋人哋俾運費

咩情況多?
送貨定係上去自取點拎?

剛剛美倉終於將20 送到既貨入庫，用咗6日

bns肯講12/3-18/3個range艘船係日本開岀未

捨得寄黎未呀 buy and ship

想問BNS本地轉運去葵涌要等幾耐...

疫情過後就會更新

冇可能 我上一單轉完機到而加已經十幾日

8號貓準備等到29號

究竟1皮到手先定bns d口罩拎到先

有冇人知goyokikiya customer identification upload 完doc要等幾多日?

有冇派彩

10000 for sure

2日

屌佢 等到好炆個人

到底17-29到哂香港未，CS唔答我

預左今個星期都拎唔到

係死都係比佢激死 唔係中肺炎死

9號保管中， 比咗日期我 18/3 之前到港。
等成個半月
係估唔到等咁耐。。。
屋企人已經問， 點解等咁耐， 我話可能用海運，你用邊間? BNS buyandship .....

其實我都有覆，同你一樣

04/02/2020 12:29 PM 正於美國安克拉治等待機位回港

08/02/2020 2:40 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 3:02 PM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 11:14 AM Arriving 17Feb - 29Feb
08/02/2020 12:04 PM Arriving 17Feb - 29Feb
09/02/2020 11:22 PM Arriving 17Feb - 29Feb
10/02/2020 1:58 AM Arriving 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:24 PM Arriving 17Feb - 29Feb
14/02/2020 3:38 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020
14/02/2020 7:38 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 6:42 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 6:42 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020
14/02/2020 6:00 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020

每日一post

FYI 其實17-29果架船應該到左香港
我已經拎得

17-29 上星期一已經拎左
但仲有幾盒消失左
sagawa

31/01/2020 12:13 PM 無入倉 貓

04/02/2020 12:29 PM 正於美國安克拉治等待機位回港

08/02/2020 2:40 PM Arriving 17Feb - 29Feb 貓
08/02/2020 3:02 PM Arriving 17Feb - 29Feb 貓
08/02/2020 11:14 AM Arriving 17Feb - 29Feb 貓
08/02/2020 12:04 PM Arriving 17Feb - 29Feb 貓
09/02/2020 11:22 PM Arriving 17Feb - 29Feb 老人
10/02/2020 1:58 AM Arriving 17Feb - 29Feb 老人
14/02/2020 3:24 PM Arriving 17Feb - 29Feb 貓
14/02/2020 3:38 AM EXPECTED BY Feb 26, 2020 - Mar 5, 2020 貓
14/02/2020 7:38 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 貓
14/02/2020 6:42 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 老人
14/02/2020 6:42 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 老人
14/02/2020 6:00 AM EXPECTED BY Feb 27, 2020 - Mar 6, 2020 老人

同一班機
21號到依家都冇update過status

1單都唔中?

08/02/2020 12:32 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 2:30 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 2:30 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 2:30 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 1:12 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 12:16 PM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 11:48 AM
Arriving 17Feb - 29Feb

葵芳盈業大廈 (Buyandship 自提點)
08/02/2020 11:43 AM
Arriving 17Feb - 29Feb

命中率=0

咁多日 post 都見到你
老人定貓

一單都無中

咩都有啲

7單都唔中一單 你勁d

仲要有一單無入過倉
31/01/2020 12:13 PM 貓

日本又唔中 美國又係得個等字

嘩屌~17-29終於拎得，我係老人貨，10號入庫

早多兩日我就同另一單一次過攞啦屌，分開兩個唔同地點好撚on9

屌 又要f5的日子

訓醒睇一睇 繼續乜7更新都冇

Same

屌 到我未呀
我10/2 果張都係老人黎

請問用ups運得唔得，會唔會被送中

又有派彩，終於齊晒，唔使分開幾次攞

你都算黑

邊日

仲有幾件正於日本成田等待機位回港..

有冇人9號amazon有消息

未, CS 已覆

已到達香港國際機場
到底想點

下 佢講到好似到哂但未拆囉

10 號 01:01 AM

Wtf bns真係好撚垃圾

10/02/2020 2:04 AM 老人
未到

未有

放心, 等左4日都係"已到達香港國際機場"
都唔知BNS做咩

懷疑船都未到

呢幾日日本海無沉船事故？

佢老母又講大話
又話上星期日-2 會到哂

屌你老母BNS

8號日馬送有未

屌，8號嗰d貨係咪要拋西瓜先搵得返

講大話係公司政策，一貫作風

仆佢個街，黑貓船呢

想問下有無10號黑貓到左Bns一樣未入倉？

我有2單8號貓都未有得拎
如果29號都未有 大家會點

船期8-25日不等，大家估下BNS (可能)用低價用邊隻船運?

我有一件

2月10號之前出庫果堆貨, 已清晒. . FB公佈咗.
係時候到我. .

其實佢地keep到水準呀, 一貫大話作風

8號黑貓船呢？

之後29 號又話要時間拆貨
3 月中見

咁幾時到10/02/2020 2:04 AM?

聰明, 29號到香港, 拆櫃幾日, 上架update又幾日

屌你老母BNS 星期日一至二到晒
話一日拆一日櫃 要多時間處理
根本就係船未到所以一日先拆得一日
比假像你好似到晒咁 只不過係拆櫃慢

拖得就拖
根本一日一櫃都唔撚合理
佢又點敢寫啲船其實未到

應該直接po個2張cap圖上fb屌撚柒佢

講空運啊？